飛我既係你 想同我keep朋友既又係你

想點啊，我未放低你
我寧願你block曬我
唔好比啲希望我
我求下你

等你冇咁柒姐 唔好咁多幻想

有咩柒

臭雞

個感覺根本唔會只係朋友
就算分左手

佢唔block你咪你block佢囉
下定決心要做就得架啦

佢大我，佢做緊野，我都算仲讀緊書
佢覺得我比唔到將來佢
但言語間，又講過最啱傾最夾係我

我都係咁覺得，唔捨得block

難道我存在是為了你

好尷尬

纏住你永遠都飛不起

Same case, 最後Block曬而家都重掛住人
好撚廢